Общение с сервером реализовано следующим образом...
Ответ с сервера - всегда 200 код (кроме ошибок типа 500, 401, 405 и т.п.) в виде модели: Data = ... , Error = ... 
Если запрос прошел без ошибок, то вернется модель, где Data либо равна null (если ничего не возвращаем), либо в Data будет модель ответа. Error в таком случаи всегда будет null.
Если в процессе возникает ошибка, которая была обработана, то Data = null, а в Error будет код ошибки и сообщение.
Так же может быть такое, что пришел и ответ и ошибка, это сделано для таких случаев, когда запрос отработал, но скакими-то незначительными ошибками.
Такая модель ответа очень удобна для использования в будущем на фронте.
Эндпоинты:
https://localhost:7022/api/User/registration
body:
{
  "login": "string",
  "password": "string",
  "name": "string",
  "address": "string",
  "phone": "string"
}
Регистрация нового юзера.
Ответ: Если все упешно, то Data = null и Error = null. Либо ошибка.

https://localhost:7022/api/User/login
body:
{
  "login": "string",
  "password": "string"
}
Вход юзера. (Логинка)
Ответ: Если все упешно, то в Data будет токен и Error = null. Либо ошибка. 

Далее все эндпоинты только с полученным токеном авторизации. В Postman тип авторизации "Bearer Token".

https://localhost:7022/api/Product/create
body:
{
  "title": "string",
  "description": "string",
  "price": float
}
Создание нового товара.
Ответ: Если все упешно, то в Data будет созданный товар и Error = null. Либо ошибка. 

https://localhost:7022/api/Product/delete/{id} (id без скобок)
body: пустой
Удаление товара по id.
Ответ: Если все упешно, то в Data будет удаленный товар и Error = null. Либо ошибка.

https://localhost:7022/api/Product/edit/{id} (id без скобок)
body:
{
  "title": "string",
  "description": "string",
  "price": float
}
Изменение существующего товара по id.
Ответ: Если все упешно, то в Data будет измененный товар и Error = null. Либо ошибка.

https://localhost:7022/api/Product/get_all
body: пустой
Получить все доступные товары.
Ответ: Если все упешно, то в Data будут все товары и Error = null. Либо ошибка.

https://localhost:7022/api/Order/create
body:
{
  "productsId": [
    "Guid1",
	"Guid2"
  ]
}
Создание заказа.
Ответ: Если все упешно, то в Data созданный заказ и Error = null. 
Если ни одного товара не найдено для заказа, то будет ошибка. 
Если один или несколько из товаров не найдены, то заказ создасться с теми товарами, которые удалось найти, следовательно в Data будет созданный заказ, а в Error список id'шников, которые не удалось найти.

https://localhost:7022/api/Order/get_all
body: пустой
Получить все заказы пользователя.
Ответ: Если все упешно, то в Data будут все заказы пользователя, который отправил запрос и Error = null. Либо ошибка.

https://localhost:7022/api/Order/delete/{id} (id без скобок)
body: пустой
Удаление заказа по id.
Ответ: Если все упешно, то в Data будет удаленный заказ и Error = null. Либо ошибка.